Rainishere中女黎講其實幾正

仲要專業人士
YouTube search : rainishere就有得睇

佢專業乜野？

正到不得了，成熟的美

說話技巧唔做作，蠢蠢地咁講野

讀書一定勁你好多囉

好想同佢面對面傾計

我願意埋單

屌你老母

其實幾正，佢講野果陣蠢蠢地咁好正

咁樣話自己老母咁不孝

我願意

每日一個post 講佢想點

唔怪得你鮑姐都可以鈴黎撈麵啦